天氣小姐多賢 好能正牙！！！！！！！！！！

娜璉都好正

多醜很賢

想日日睇天氣報告

但佢正係出一日。。

好能柔軟

要洗眼了。。。